The Weeknd 首次亞洲巡迴演唱會

炙手可熱嘅加拿大R&B歌手The Weeknd 展開佢嘅首次亞洲巡迴，香港仲要係頭站！是咪好興奮先？

「The Weeknd 無疑是世界級的巨星」– NME雜誌
「為觀眾帶來感官刺激的表演者」– GQ雜誌

格林美得獎及多白金唱片銷量歌手The Weeknd 將展開首次亞洲巡迴演唱會，此6站的演出將由香港掀起序幕，於11月30日（星期五）假亞洲國際博覽館Arena舉行。這次演唱會將為觀眾帶來 The Weeknd 橫跨不同音樂領域的作品，包括《Beauty Behind the Madness》、《Starboy》、及《My Dear Melancholy》 3張大碟中多首流行榜的大熱歌曲。

由Live Nation 主辦的The Weeknd亞洲巡迴演唱會以11月30日的香港場為首站，並將到其他6個亞洲城市包括曼谷、新加坡、馬尼拉、台北、首爾及東京演出。

關於The Weeknd
以謎一般的外號「The Weeknd」出道，生於加拿大的Abel Tesfaye在2011年就已經憑他的三部曲混音帶《House of Balloons》、《Thursday》、《Echoes of Silence》及2013年的錄音室專輯《Kiss Land》驚艷樂壇。2015年推出的大碟《Beauty Behind the Madness》為他贏得2項格林美獎，累積超過三百萬的唱片銷量為他帶來RIAA的3白金唱片認證及來自單曲 "The Hills" [9白金]、"Can't Feel My Face" [7白金]、"Often" [3白金]、 "In The Night" [2白金] 及 "Acquainted" [白金] 一共22白金的單曲銷量認證。他為電影《格雷的五十道色戒》創作的歌曲 "Earned It (Fifty Shades of Grey)" 更為他帶來首個 奧斯卡金像獎「最佳原創歌曲」的提名。The Weeknd的第4張專輯《Starboy》於2016年11月25日推出，當中與Daft Punk合作的主打作品 "Starboy" ，一推出即打破「發行首周串流記錄」，並在一週之內累積全球超過一千七百萬及美國本地六百五十萬的串流收聽，一躍成為美國Top 40、Rhythm、Urban及Hot AC等流行榜的最矚目新歌。

有無巴絲睇？

The Weeknd 香港演唱會 2018
演出日期: 2018年11月30日 (星期五)
門票價錢: HK$1398 / $998 / $798 / $698
演出場館: 亞洲國際博覽館 Arena
優先購票: 2018年8月28日10am起 (Live Nation會員)
公開發售: 2018年8月30日10am起 快達票 HKTicketing

獨家優先購票 ：

Who

入唔到個網

1398 standing 已買

優先好似夠鐘

有冇巴打可以放兩張standing位

想要兩張1398 standing

已買

#58巴打好似放

聽講企位都有劃位，買左坐位有小小後悔

Decrypt 到你就買到

有冇人想一齊去呀 冇朋友想去

有冇人要飛
原價放698位連信用卡手續費25蚊 3張
有意請留tg🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一齊

好 你買咗飛未 我要聽朝先買到

Lm

Hip hop都有人聽？

lm

入到企位

好期待 一定好正

毒撚自己去睇

毒撚自己去睇x2

有d貴

想問下宜家企位1398去到幾多號

有冇人一齊睇

已買988

買左飛但係發現無晒錢
有無巴打想接手
原價998企位一張

有無no.排第幾？

336

留tg

原價放698位 1張
有意請留tg🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

原價放番1張 $698

有意TG

Push

放一張998飛
價錢可議 留TG傾
@Cowyyyyy

如果有人放企位歡迎tg我

push

PUSH

Push 998 企位

有事去唔到
放1張 $1000
原價 $1398 block E

放2張 每張$900
原價 $1398 block 3 J

有無巴打平放698一張？